# **Название команды:** PS
# **ФИО:** Одинцов Дмитрий Максимович
# **Школа:** МАОУ лицей 4 (ТМОЛ)
# **Дата рождения:** 24.01.2007
# **Класс:** 10 "А" класс
# **Навыки:** Умею писать на Python. Разрабатывал бэкенд, GUI приложения, telegram bot'ов, парсинг, всякие скрипты для систем GNU/Linux. Немного ИИ
